book左日本旅行嘅巴絲入一入嚟🖐🏽

想問如果大家book曬機票酒店 但麻疹咁嚴重 仲去唔去好.....

如果你唔係新移民, 正路你係打齊麻疹針嘅, 咁你仲怕D乜?

asso仔真係特別on9

邊度嚴重

唔好去，日本同地球一樣好危險，最好留在家中

問都唔得？你仲on9喎

細個打哂針，未撚驚過
利申：下星期出發

你唔去可以送比我，我去！

冇痳疹都有輻射喎 梗係唔好去

D抗體會無
我之前body check發現無左要再打過

咁都要問，戒左奶未呀

有朋友剛剛去完返黎

當地人冇乜特別警戒

反而係遊客戴晒口罩

好撚醒呀asshole 仔

拿拿林去打針就唔怕啦